梁家傑：兄弟爬山 互不割蓆

【兄弟爬山 互不割蓆】

Alan Leong Kah-Kit 梁家傑：

雨傘運動「大台」之爭的反省，促使反送中運動的兄弟爬山互不割蓆，是民主派難得有商有量、互相扶持的時期，去年11月區議會選舉和今年7月民主派初選，也能做到排除萬難，求同存異，目標一致。

倘若議員去留問題的爭論造成民主派分裂，關係又回到從前，就實在令人心痛，而且跌入當權者的陷阱，分化民主派，削弱民主派力量。

p.s各位屌鳩梁生嘅時候，唔好唔記得呢兩個白鴿仔！

點解唔將矛頭指向許智峯同鄺俊宇？

召喚死士黨 3撚樣jpg
吊鹽水/嘩然/鳩鳩可危

但正正係梁家傑呢d 過氣議員同現任議員都講唔出入去會做咩。如果只係跟返以前議會果套，又叫支持者點樣信服，點樣繼續支持？

佢地而家對留守議會又後可以點革新都支吾以對，面對質疑只係賴地硬式話下次vote them out. 咁仲有咩面目講和而不同，點樣互不割蓆？

你地爬緊大陸崑崙山.
我地爬緊香港獅子山.
兄弟爬山 互不割蓆出自梁家傑
直情難聽過粗口

點解唔同你黨友講先？
陳淑莊喺未有民調結果已經用立法會牌頭出新聞稿話飯民傾向接受委任，你而家叫我團結？
俾你摑一巴之後仲叫兄弟爬山？

[聯署要人！！] 請求制裁所有臨立會議員！！！！

難聽過粗口 屌佢老母
香港人冇授權你地

要求所有支持人大委任加入臨立會既民煮派,立即向馮檢基道歉

屌你老母

香港人明明爬緊獅子山你地走去爬太平山，協調一定要跟你，合佢要係你帶頭，所有嘢都要喺你班撚樣有議席嘅情況下先"有得傾，有合作"，無賴得你

你割鳩香港人
叫人唔好割你地？
咩道理呀老泛民

你地而家爬緊對家座山

係佢點你爬鑽石山
話你聽有鑽石

有商有量就唔會唔理人講到明唔理民調啦

佢唔好係到偷換idea

如果做完民調，結果係支持留任咪唔會再拗囉

仆你個街
騎劫兄弟爬山概念
而家係班飯民老屎忽扯撚住成隊人

跌入當權者的陷阱?? 佢講佢地留任派???

佢地自己話唔理民意,
佢地自己話跟人大決定
仲有咩 一年延續民意授權

仲入去個非法議會幫中共做稻草人,做裝飾品
完全同保皇黨無撚柒分別

市民：唔啱聽嘅說話 你想唔想聽
飯民：講呀
市民：你覺唔覺接受中共任命延續任期有問題
飯民：分化撚！ 共產黨！BLOCK!

垃圾會呢座山係選民授權俾你地爬，你無自由要點樣爬

兄弟爬山大家都明
大佬你而家爬中共座山係咩玩法

兄弟

直到呢一刻為止，都無人明白你地爬緊個咩山？
如果你地話議會抗爭乜乜乜，你就慳返啖氣。莫講以前無國安法你地都係咩都做唔到。而家有左國安法，拉布都可以 DQ 可以坐監，點抗爭？
就算將話說盡，你地入去係攞資源。咁你地攞左資源做過 D 咩？除左養你地個黨之外，仲有咩係為呢個戰線而做？
答到以上呢 D 問題，你先好同我講兄弟爬山啦。

所有泛民老屎忽冇資格出嚟講嘢， 一係跟住抗爭派走，一係自己失蹤！